同朋友食飯，佢塊面有粒暗瘡加含哂濃，咁代表d咩？

我有無機會？

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年10月6日追究警暴，守護記者，立即起訴開槍警察集會

的士蓄意謀殺，少女雙腳或永遠殘廢

樓主自從俾我踢爆淘寶窮撚扮有錢之後
出咩風向post都冇人信
唯有扮傻仔開膠post遮醜兼洗底

拉

有機會爆瘡

你有得加餸

我問緊有無機會同佢一齊呀

加咩餸呀